爽啊，希望有朝一日捉晒黑警老婆去做慰安婦，捉晒譚詠麟鍾鎮濤等既廢老去北韓餵狗

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

點解你要拎啲垃圾餵狗

蚋dee, 你係咪真係嬲左
而家d post 都係直線同埋少左陣膠味

第一次咁認同老衲
不過只係餵狗個part，請先做

老梁認同

餵肥仔恩

要佢地遊街示眾，由金鐘去北角比人掉番茄

犬决，再由老納食左D狗

俾返佢哋啲歌迷食

老楓認同
黑警老婆做慰安婦，黑警就留比衲dee食狗肉